我係大律師

傾下計

Hi

法庭同律師有冇框架可以針對違法濫捕濫告作出控訴或中止？

洗唔洗收錢

打開咩多?

睇情況
人身保護令
申請擱置程序
私人刑事檢控
民事檢控
司法覆核

法律就係到 但點用 用唔用到 定用到都俾人格硬搞到用唔到 有時估佢唔到

民事偏Corporate

近排生意好唔好

傾計係咪要㩒計時器

我哋嘅對話由而家開始計時，每分鐘八蚊 ......

八大蚊呀老友，即係八萬

我每分鐘都係幾十細蚊

睇收入呢一年係好咗 因為經濟向下行自然出現多咗紛爭
但睇大環境未來5年一定曳過過去5年（9up）

依家入行係咪食硬屎

你好

係咪好似的士咁有個咪錶係枱面

后翼棄兵

有料到（家底）嘅 幾時入行都唔會食屎
反之亦然

做律師都好多瓣喎
首先你做訴訟定非訴已經好唔同
唔同崗位 唔同營業模式都好唔同
你講得啱 咁唔啱你性格嘅嘢你做就悶架啦

點睇CA同CFI大執位

可能真係有啲係嘅 但好多貪準時放工 無壓力
出面真係撈唔掂嗰啲 其實都未必入到

資深大律師排名第十一係邊個

UG degree唔係讀Law 但想入行 應該要點做，UG degree畢業之後應唔應該搵番份Legal clerk做住拎經驗

CPE+MMU 入行無人脈但係有個其他專業資格，有無機會入大行

有無over dead body?

香港有冇免費電話法律諮詢？

有啲律師樓有
民政事務處 大學嗰啲應該都唔玩電話

依單案上訴有冇機會

堅大律師黎

有無人近一兩年對「法官」呢個職業大大改觀

點睇 覺得對自己律師身份有無衝擊

頭個幾年係咪搵唔到食

可唔可以做你mini p讀緊year 1 blaw

我係執葉律師
何君妖

大律師通常係邊/花幾錢裝身？ 見佢地d 西裝都好靚

點睇 department of joke

移民借盡銀行走佬有冇後果？

你係David Perry會唔會唔接香港攻府單case? 即使比輿論攻擊既情況下

*政府

多唔多識既同行移民

你開左5,6 個大律師你問我答post
有幾想俾人知？

另外延伸題 唔係抽水
想請問呢行係咪普遍都好有虛榮感？

樓主有冇諗過自己移民

幾個月就開一次
驚死人唔知佢係律師咁

樓主所有政見政治related問題都skip哂
洗唔洗笠成咁 如果全部都唔敢答
樓主應該過香討/bk開post岩咀型啲
成班c9追6c撚含

會唔會有機會做到裁判官？

裁判官相對地咁低人工，應該得撈唔掂嘅律師先去做？

樓主點睇CA同CFI大執位

金鎖匙？

唔係。

識得人本來做工程師，搵唔少。 30幾歲quit咗去讀law，喺人權律師樓做咗一排，再去做裁判官，但最後都quit埋， 因為覺得無公義。 發生在幾年前。

家庭背景父母係高級公務員。

點睇公會改選

樓主咩學歷

我朋友比電單車撞 cam影五到佢比車撞就影到佢跌低 但後馬路d cam 有影到佢超速,d警察話影五到佢撞 話佢自己扑低都得係咪真？ 報案d警察話證據不足 告五入 有咩可以做？